
\beginsong
\songname{A te Réhradice}
\songautor{Vlasta Redl}

\verse
[Dmi]A te Réhradice [C]na pěkný ro[F]vině,
[G]teče tam vo[Ami]děnka [Dmi]dolů po[G7] dě[C]dině,
[Gmi]je pě[Ami]kná, je [Dmi]{}čistá.
\endverse

\verse
A po tej voděnce drobný rebe skáčó,
pověz mně má milá proč tvý oči pláčó,
tak smutně, žalostně.
\endverse

\verse
Pláčó, one pláčó, šuhaj vo tebe,
že zme sa dostali daleko vod sebe,
daleko vod sebe.
\endverse

\verse
Proč by neplakaly, dyž hlavěnka bolí,
musijó zaplakat šohajovi kvůli,
tak smutně, žalostně
\endverse

\verse
A te Rehradice na pěkný rovině
Teče tam voděnka dolů po dědině
Je pěkná
\endverse

\endsong